/* No comment provided by engineer. */
"Album" = "专辑";

/* No comment provided by engineer. */
"Album Artist" = "专辑表演者";

/* No comment provided by engineer. */
"Album Artist or Artist" = "专辑表演者或表演者";

/* No comment provided by engineer. */
"Artist" = "表演者";

/* No comment provided by engineer. */
"Bring iTunes to Front" = "前置iTunes";

/* No comment provided by engineer. */
"Changed Tracks" = "轨道改变";

/* No comment provided by engineer. */
"Comment" = "注释";

/* No comment provided by engineer. */
"Configure Formatting" = "格式配置";

/* No comment provided by engineer. */
"Description" = "描述";

/* No comment provided by engineer. */
"Episode ID" = "专题节目ID";

/* No comment provided by engineer. */
"Episode Number" = "专题节目编号";

/* No comment provided by engineer. */
"Long Description" = "长描述";

/* No comment provided by engineer. */
"Long Description, Comment, or Description" = "长描述，注释，或描述";

/* No comment provided by engineer. */
"Name" = "名称";

/* No comment provided by engineer. */
"Notify when iTunes is active" = "当iTunes活动时通知";

/* No comment provided by engineer. */
"Paused" = "已暂停";

/* No comment provided by engineer. */
"Play Time" = "播放时间";

/* No comment provided by engineer. */
"Quit Both" = "全部退出";

/* No comment provided by engineer. */
"Quit GrowlTunes" = "退出GrowlTunes";

/* No comment provided by engineer. */
"Quit iTunes" = "退出iTunes";

/* No comment provided by engineer. */
"Rating" = "评价";

/* No comment provided by engineer. */
"Season Number" = "季数";

/* No comment provided by engineer. */
"Show" = "节目";

/* No comment provided by engineer. */
"Start iTunes" = "启动iTunes";

/* No comment provided by engineer. */
"Started" = "已开始";

/* No comment provided by engineer. */
"Stopped" = "已停止";

/* No comment provided by engineer. */
"Stream Title" = "流标题";

/* No comment provided by engineer. */
"Track Count" = "轨道总数";

/* No comment provided by engineer. */
"Track Number" = "轨道数";

/* No comment provided by engineer. */
"Video Kind" = "视频类型";

/* No comment provided by engineer. */
"Volume" = "音量";

/* No comment provided by engineer. */
"← Previous Track" = "← 上一首";

/* No comment provided by engineer. */
"→ Next Track" = "→ 下一首";

/* No comment provided by engineer. */
"▶ Play/Pause" = "▶ 播放/暂停";
